有冇文宣幫下手

是咁的 細路有個諗法
有見呢排警方亂放催淚彈
仲要起港鐵站附近呢d人口密集的地方放
對路過既市民做成嚴重影響

我地唔好再執著催淚彈是否過期
反而應該重點警方亂放催眠彈做成既影響

例如催淚氣體會損壞小朋友健康之類

咁樣d港爸、港媽就會覺得警察傷害緊佢地小朋友

理想既後果就係要班港爸、港媽一齊鬧警察過份使用武力

香港唔係只有黃、藍、黑
仲有好多掛住返工既港豬同埋不問世事既香港家長

我地無辦法令個班港豬支持我地

但係我地可以令佢地同我地一齊反黑警

齊心唔一定要有共同立場

只要有共同敵人都可以做到齊心

香港人，加油